如果譚仔做皇馬波衫sponsor⚽

會係咩樣

木心

你想像下啦係點樣

how about大家食

凡惠顧滿$250
即可以優惠價$299換購西超勁旅「皇家馬德里」主場球衣一套
數量有限 換完即止

同大陸果埋sponsor有得揮

一有中文字 成件7曬

其實果D賭錢公司都係, 乜鬼BET 888

著住入去食仲有八折

我屌 真係有